<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- USAC使用者協議 -->
  <USAC.Terms.Title>TERMS_OF_SERVICE // 使用者服務協議</USAC.Terms.Title>
  
  <USAC.Terms.Content>《USAC貿易終端使用及服務統括協議》

本協議由使用者（以下稱"使用者"）與United.Stellar.Armament.Company（以下稱"USAC"或"本公司"）訂立，具有法律約束力。使用者一旦主動接入或使用本公司通訊網段、系統埠口及物流回應鏈（以下統稱"本服務"），即視為已閱讀、理解並無條件同意受本協議全部條款及後續修正案的約束。

1.資料蒐集與隱私聲明
　1.1資料蒐集授權。使用者同意，作為USAC提供及優化本服務的必要前提，本公司將透過遙測網路持續蒐集運行資料，包括但不限於：系統日誌、互動紀錄，以及對使用者防區內碳基生命徵象、環境介質及基因片段的即時隨機抽樣（以上統稱"前置遙測資訊"）。
　1.2資料及衍生物的所有權。基於"前置遙測資訊"所產生的一切物理樣本、分析模型及相關智慧財產權，均由USAC獨家取得並享有全部權益。使用者在此向USAC授予覆蓋本公司服務所涉全部星區的、不可撤銷且無需對價的完整權利。

2.服務可用性與不可抗力
　2.1服務能力限制。USAC將以商業上合理的努力維持通訊與物流服務的正常運作。對於因深空物理常數異常、軌道遮蔽及設備過載等非直接歸責於本公司的客觀原因所導致的光傳輸與發運降級，本公司不承擔違約或締約過失責任。
　2.2極端情況下的資產回收權。在面臨極端財務重組或戰略防衛系統後撤的特殊情形下，為保全基礎冗餘與公司整體權益，USAC保留無需事先通知即強制回收、調撥已派發但尚未實際消耗的武裝設施與資源的權利。使用者不得以此為由提出索賠或主張本公司違約。

3.標的物發運與交付條款
　3.1常規物資與人員投送。對於人員配給及非基建類物資的交付，USAC將根據作業環境統籌採用軌道空降艙模組作為標準投送載具。落點座標依據高軌節點的初步遙測資料自動確定，本公司不對最終落點的微小偏差或絕對精度作出保證。
　3.2設施類標的物的軌道部署。對於本協議項下所有防衛陣列、預製建築單元及同等結構性建設設施（以下統稱"設施標的物"），無論其尺寸與質量參數，USAC一律強制採用"軌道運輸夾具"實施帶阻尼或無阻尼的垂直臨空交付。
　3.3交付衍生影響與責任免除。使用者理解並確認，鑑於上述各類軌道彈道投送及夾具錨定技術的客觀工程特性，交付過程必然伴隨以下物理限制：
　　a.附屬環境影響。在物流實施、標的物觸地及運載器（含夾具釋放環節）脫離的過程中，不可避免地將產生包括但不限於一定程度的地殼沉降、結構性應力擴張、碎屑飛濺及熱能釋放（統稱"附屬環境影響"）。
　　b.物理損害與連帶損失的免責。在現行適用法律允許的最大範圍內，對於因物流實施、"附屬環境影響"或落點地基承載力不足所直接或間接導致的：人員或牲畜的意外傷亡、既有建築物的損毀或滅失、自然資源（含植被及礦藏）的減損，USAC及其承運方不承擔任何修復、恢復原狀或金錢賠償責任。交付行為所帶來的一切顯性及隱性風險均由使用者單獨承擔。
　　c.具有識別協議的標的資產移交。所有內建自律防衛協議或武裝識別邏輯的投送實體（含防衛載具與生化雇員），自其完全脫離USAC近地軌道管控的時刻起，其使用風險與法定責任即完成向接收方的轉移（即"在岸移交"）。因標的物識別模組誤判或敵意回應啟動所導致的使用者基地內部損失及友軍誤傷，應視為接收方現場部署與維護管理的責任，USAC不受理與此相關的任何索賠請求。

4.結算規則與違約處置
　4.1計價與支付。所有服務功能均受預設帳單核算規則約束，使用者須按系統顯示的掛牌價格以核准代幣足額支付。
　4.2逾期清算與實物代償。一旦使用者未在寬限期內足額還款，USAC即有權啟動非司法性強制代位清償程序。為彌補逾期本金及追繳成本，USAC有權排除屬地禁令程序的干涉，對處於使用者實際管轄區域內具有可流轉價值的實體資產，包括但不限於：戰略性貴金屬儲備、合格的生物勞動力及組織、衍生器官組以及可回收廢舊機械單元，執行無預警凍結與強制移出。

5.合規承諾與使用限制
在本服務授權有效期內，使用者被明確禁止實施或協助任何第三方實施以下行為：
　5.1禁止行為。
　　a.散布或引入未經核驗的虛假身分協議，以規避鑑權及信用評級；
　　b.對發包元件實施逆向工程或拆解，以對網路核心層實施滲透測試或破壞；
　　c.以任何方式阻礙、對抗或以動能武力應對本公司巡線人員、定損評估小組或前線催收中隊，無論上述人員所針對的目標是否為使用者本身。
　5.2違約終止權。任何明顯違反上述合規要求的行為，均構成本協議的實質性且不可補救的違約。USAC可立即單方面終止通訊及服務權限，並依據第4.2條直接啟動資產保全程序及武裝清算指令。

6.責任限額與最終解釋權
　6.1專屬賠償上限。除雙方另行簽署補充財產豁免協議外，對於因使用或無法使用本服務所引發的一切直接或間接物理損害、誤傷事故及設施全面崩潰，USAC及其聯署承運商的最高累計賠償責任，僅限於向使用者退還就當前爭議服務已實際繳納的款項原額。本公司明確聲明不就未知損失、連帶損失、潛在價值損失、商譽損害等間接損失承擔任何法律補償責任。
　6.2唯一解釋權。就本協議相關條款產生的任何文字歧義或具體情境適用爭議，USAC保留最終解釋權，其解釋結論對使用者具有約束力。</USAC.Terms.Content>

  <USAC.Terms.Accept>接受協議</USAC.Terms.Accept>
  <USAC.Terms.Decline>拒絕</USAC.Terms.Decline>
  <USAC.Terms.DeclineMessage>[USAC] 您已拒絕使用者協議，無法使用USAC貿易終端。</USAC.Terms.DeclineMessage>

  <!-- 設定 -->
  <USAC.Settings.EnableUSACTerminal>啟用 USAC 貿易終端與協議彈窗</USAC.Settings.EnableUSACTerminal>
  <USAC.Settings.EnableUSACTerminalDesc>若勾選，將攔截原版通訊台並在首次交易前彈出 USAC 協議；若在遊戲中拒絕協議，則此選項會自動取消勾選。取消勾選後將退回並永久使用預設的原版或第三方交易介面。</USAC.Settings.EnableUSACTerminalDesc>

</LanguageData>